如果30年前的運動 距離太遠 結束的太快

你當時還太年青
社會當時還未太有公民意識

那麼
今時今日
請你認真想一想

不是因為
「抗爭令警隊暴戾」
「抗爭令政府專橫」

而是因為
「坑爭讓人們看清警隊腐敗」
「抗爭讓人們看清政府專橫」

大家心裏明白
「勇武抗爭前」的「5大訴求」
已經不再適用於「勇武抗爭後」

香港的大人們
你們要延續30年來
對中共「被動地鑒貌辯色」
「揣摩主子心思」一樣的「奴才心態」？

還是像香港後生仔女那樣
乘著國際潮流局勢
勇武地起來「抗爭反共」？